<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">

  <channel>
    <title>Sabios Guías Intérpretes - Últimas Noticias</title>
    <link>https://www.sabiosguiasinterpretes.com/category/novedades/noticias/</link>
    <description>Las últimas noticias culturales, patrimoniales e históricas relacionadas a Sabios Guías Intérpretes en Canarias</description>
    <item>
      <title>La figura del geógrafo en la interpretación del patrimonio</title>
      <link>https://www.sabiosguiasinterpretes.com/la-figura-del-geografo-en-la-interpretacion-del-patrimonio/</link>
      <description>La figura del geógrafo se ha hecho cada vez más visible abriéndose camino por diferentes ramas en el mundo laboral, adaptándose y diversificando sus capacidades a la hora de tratar el territorio desde una nueva perspectiva, que engloba muchos más aspectos que los superficiales, gracias a su manera de interpretar dicho territorio.</description>
    </item>
    <item>
      <title>SABIOS GUÍAS INTERPRETES 2020</title>
      <link>https://www.sabiosguiasinterpretes.com/sabios-guias-interpretes-2020/</link>
      <description>Que mejor manera de despedir el año que haciendo un recorrido por las acciones del proyecto, recordando historias y momentos compartidos con ellos, nuestros sabios y sabias.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ruta del Agua con IES Domingo Rivero</title>
      <link>https://www.sabiosguiasinterpretes.com/ruta-del-agua-con-ies-domingo-rivero-2/</link>
      <description>En esta ocasión, se llevó a cabo la realización de la Ruta del Agua de Arucas y Firgas, originalmente comienza en Valsendero (Valleseco), pero como hemos tenido que adaptar, de forma excepcional, la ruta al horario de la jornada estudiantil, el recorrido comienza en el Coladero, ubicado en el municipio de Firgas.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Revista Gran Canaria Rural</title>
      <link>https://www.sabiosguiasinterpretes.com/revista-gran-canaria-rural/</link>
      <description>Desde el equipo técnico que conforma la Fundación Canaria Lidia García queremos distinguir el alcance del proyecto Sabios Guías Interpretes expuesto en la Revista Gran Canaria Isla Rural.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Adiós 2019, gracias por tanto</title>
      <link>https://www.sabiosguiasinterpretes.com/adios-2019-gracias-por-tanto/</link>
      <description>Último día del año, echamos la mirada atrás para recordar lo que, sin duda, ha sido un 2019 muy fructífero.</description>
    </item>
  </channel>

</rss>